個人點樣可以醒目啲

返工成日都覺得自己好柒

同求

睇多d蕭生 咩都吹兩嘴囉

同感 其實好想睇開啲

反應又慢 做嘢又慢 又唔識講嘢 摺毒頹齊哂 一啲朝氣都冇

都好想改善吓啊 唔好俾人睇死

又係你啊brian

吹水我都好柒 成日dead air 不過咁都柒唔過我啲工作能力 成日要同事幫手執手尾

可以做少啲唔好咩？

成日俾人話蠢好想重刷人生

係好 不過係因為我柒先咁 搞到阿頭依家好似想踢我走

D客成日叫我定D嚟
但我自己都唔覺好慌張

睇多啲書

我都覺咩都唔識咁

唔通真係人蠢冇藥醫點解人哋聽一次就明我就點極都仲咁柒菇碌

將自己代入一個你認為值得學習嘅人。

呢個人係你平時可以經常接近，而且可以同佢傾到計，交流到嘅。透過不斷接觸、答問，慢慢模仿佢嘅思考方式，你會可以感覺到佢係點樣諗嘢，咁就會有轉變。

越緊張 越要放鬆手腳

I know that feel 唉屌

見多左人有d覺得係整定，有d人個腦係幾時都瘋狂運作緊，佢眼見每樣嘢都係思考點，例如你今日著新鞋返工佢一眼就睇得出

唉, 我都想

真
都唔明啲人點解expect人聽一次就識做

Fresh grad?

真，我岩岩做左份新工一個月，目標係過到試用期但做極都唔岩上司心水，希望唔好炒鳩我

個look唔同好易睇姐
人地講一次或睇一次就識做哂咁多步驟果啲先勁
以前有同學係咁但讀書唔叻唔肯比心機讀
覺得哂咗

我老細日日都叫我早啲收工
覺得自己好廢

以為個post自己開

打少啲丁
就算唔係中醫覺度
心理上都覺得爽啲

首先你要換個個腦

真心講 講野慢D 講重點 唔好咁多疊字
你智商唔夠 但D人都覺得你醒

比人屌得多就醒

睇多少少資訊
接觸多啲不同事物
個人自信啲

其實世人眼中嘅聰明
只係腦回路
當你成日睇嘅時候
你就會反應快㗎啦

同埋當你咩都知嘅時候
啲人就唔會覺得你蠢

做野記得可以慢, 但唔可以錯
人地8個鍾做得完既野, 你就拖長12個鍾黎做

早啲訓

係 asso
利申：白到透明嘅紙

我就係唔想做錯先放慢啲 但人哋做得快都好似冇乜錯 唉 冇對比冇傷害 睇嚟我要chur啲

巴打唔打丁個人係咪感覺轉數快啲

我打完丁到個日直頭諗唔到野
成個腦都係av

多d犯錯， 唔怕柒就得

COMMON SENSE

先習慣成功, 自然會愈黎愈快
你急, 一錯就仲慢.

其實係經驗
慢慢做熟咗 知點運作就醒目架啦

呢個真
特別係柒完，俾人屌完，就會深深記得自己錯咩，下次唔好犯同樣既錯

我就係要咁樣先至會深刻記得 同事如果簡單提一兩句我好少會get到 你話係咪柒到喊

多d睇下人地點做，自己再諗下點解人地點做

當然每一樣野，唔同人有唔同做法，自己分析下邊樣會係最好

打到其他人變蠢

巴打做邊行啲同事好勁？

會唔會每次做嘢諗多少少，以對方嘅角度去諗，會唔會仲有嘢你係可以幫佢拆掂嘅？如果有，啫係你嗰part未做完

如果 突然之間 我一無所有

我都係

打條tie

之前睇過一條tedtalk對講野幾有用
如果你講野想seek attention令人容易比feedback你架話，最好講重點同具體d，唔好咁多廢話，你講野太general有時人地都唔知點應你

留名學嘢

唉 我又柒咗 臨收工好柒攰個心好想走 搞到同事覺得我冇心學野做野 好唔耐煩咁叫我走返黎先做

談吐有力
幽默但唔好on9
D人會覺得你好醒

利申 蠢人

努力儲錢
學識投資
開美股戶口
早日脫離打工地獄

諗清楚先好講野
唔好係又問唔係又問

停一停
慢慢深深吸一口氣 再慢慢呼出
諗一諗應該點做
唔識點做就諗下點樣問人法對方會舒服啲
例如 唔好問 應該點做？
而問 係咪應該咁咁咁樣做？
起碼比人知你有用腦諗過 即使你諗嘅個個方法係錯嘅

我覺得係你份工唔啱你⋯⋯
我都試做過好多份工
以前真係覺得自己好蠢
而家呢份做上手咗
日日都過得幾好

Agger

首先學識做野有條理先

其實唔醒唔緊要 唔好搞搞震就得

有個同事好撚垃圾 轉數慢能力低
但又好想比人睇佢做到野 淨係識係咁做擺門野

例如公司group出左notice
佢會懶醒提鳩人notice既內容刷存在感 好撚煩膠

又例如有d野佢做唔掂 阻撚住地球轉
要第個同事幫佢埋尾 佢完場閃返出黎認屎認屁

冇料真係唔係問題 唔好扮四條就得

1212

係公司lift口打個j先

agger

ching依家做緊咩

似真心膠

早啲瞓係基本 之後就係飲食
看似好簡單 但對現代人嚟講好難

利申做唔到 想改

加油啊ching 仲有做運動

講少啲野

按摩師

好唔好搵

睇多d野 冇7都知下 慢慢諗野會唔同 開始覺得d人思維慢 井底蛙 你自然就會醒目啲

個人醒嘅定義好廣

最基本咪多啲諗吓自己做緊咩、下一步係咩、點解要咁做、上司/同事想要啲咩

得閒就熟習吓公司架構/運作，到有啲跨部門嘅問題你都知咩事/點解決呀起碼

多啲增廣見聞，咁樣同唔同人都吹到兩句

最後，我覺得醒唔醒好多時係天生，但後天補救嘅話，我諗靠勤力+細心+多啲觀察周圍都補到一半掛

利申：fg一名，只係返過幾份intern幾份pt，返咗ft冇耐

獲益良多
between 絲打依家做緊邊行？

職場傻仔

wooo 3大fg？份工做得辛唔辛苦

唉屌啱啱同老細講辭職 佢連原因都冇問一句都冇留我就話ok 做埋個ok手勢我睇 睇嚟真係要柒到核爆先至會咁 究竟仲有冇人柒得過我？

多謝巴打但依份只係普通文職嚟 都做得咁柒

我都係做咩都慢人幾拍，學野勁慢，返工適應期比人耐好多，好多私人企業老細都等唔切我學識就炒左

試過做左幾日比人炒左，因為我動作太慢又蠢
兩個月其實已經好好

我天生好多缺陷，好細個時智商低父母驚我有咩事帶我去驗，無論係個腦定身體都同正常人唔同， 父母又唔識教我，我唯有努力做好自己本分之餘多睇書多留意身邊的事物， 睇吓人哋點講嘢，接觸多啲新事物，講嘢慢慢啲正經啲，希望唔會有人拎我講笑，講嘢前要諗一諗先講

垃圾
不過無野既
唔使諗升職啫

唔熟個樣野check多兩次
做錯咪暗啞底自己改

唔好唔識扮識 出少兩句聲

私人工試用期三個月
你唔掂既一個月已經判咗你死刑